飲食業你見過最閪嘅客

1.加水
2.要幾個碟/碗仔
3.要杯熱水
4.叫落單 去到張枱先諗要乜
5.揀位坐 話要坐卡位/兩個人坐四人枱
6.瘋狂吹單
7.阻人收工
仲有乜呢？

要杯水都唔得
不如自己落埋單呀

有個女人叫我俾外賣盒佢
我拎左但因為啲座位比較窄
前面有一家大細又有老人家又推住bb車
所以我讓左果家人行先先拎個外賣兜俾人女人
佢竟然話我慢吞吞做少少野都咁耐 仲要Jip jip聲又唔講唔該

跟住我爆左句 你講乜撚野呀八婆佢扮聽唔到

雖然我唔會叫攞碗仔
但呢個行為應該唔算閪客掛

1,2,3 都係個客閪？
話題已完

123都唔算乜啦下話

仲有 有啲又無禮貌又串既客
見過人試過插隻手指落杯凍茶度撩兩撩先俾你飲
同埋用夾垃圾既夾去夾麵包俾個客

係熱水要特登去斟

咪鬼返工啦

想飲熱水都唔得

好波

你估我想翻工架？

咁做得飲食係要做呢啲服務架啦
利申：年中見唔少閪客

四個人叫一樣野 要四隻碟

幾個人Share要幾隻碟有咩問題
加水同要熱水都唔得你咪撚做飲食業啦屌

4個人叫1樣野冇問題？

你翻過待應未？

返過
加水同要熱水真係無問題喎

你話4個人只係叫一碟野食就西啲
但如果佢地好禮貌既我都無咩所謂 反正都係舉手之勞 拎4隻碟又唔係難事 又唔使我洗

閪唔閪要睇態度

加水其實唔係問題

最撚自私係要你比成個水壺佢
有個仆街客次次黎食都係咁
佢老尾你話少客都算
有時多客 天氣凍 熱水壺通常唔夠用
佢就要一檯自己用一壺熱水
你唔比佢就自己走去sideboard拎
咁佢用曬d熱水 我地又唔得閒去refill
搞到比唔到熱水其他客

最撚仆街係佢係拎d熱水去沖自己既減肥茶
好撚自私

你係我見過最閪嘅餐廳職員

我飲茶果陣見到隔離枱客投訴d野黎得慢，咁個茶樓阿姐話幫佢地cancel未黎果碟，但個客話要全單免費

算唔算西客？

除咗4,7其他都好正常
吹單有時真係真係等半個鐘都無，吹一次秒速有

其實如果唔係d 客比說話你聽，基本上都唔得閒諗咁多，之前排過一排，做野都忙到pk, 冇時間諗其他野